無證妙齡美女華貴邨墮樓亡 警查身份

香港仔女子墮樓亡。一名年約20歲女子，晚上8時許，被人發現在華貴邨華善樓高處墮下，倒臥平台，救護員接報到場為傷者包紮後送院治理，惟經搶救後證實不治。警方於死者身上未有檢獲身份證明文件，初步調查事件並無可疑，死因有待驗屍確定。

唉好似日日都有呢啲新聞 好撚sad

。

一日三單

無知一問
啲人平時會袋住身份證跳樓咁為人設想？